係咪電腦Mon壞

按power開mon power制燈閃一下就熄左
幾次都咁
有時開著到但mon個火半會發聲
係壞左咩？

係

自爆？